自己一個 開心咩

點都好 香港人加油

加油呀

巴打
謝謝你

你都係啊
你自己一個既意思係？

人在異地

你係異地讀書？定係移民？

係異地睇住香港發生咁多事，會好無助

我外國讀書啊
前日上堂睇住香港咁 睇到我喊
仲係咁同啲香港frd講 可唔可以應承我萬事小心

我諗係異地 個種無力感比起係香港仲要強好多
不過都仍然好多野可以做到既
我諗對於你既朋友黎講，你都係一個好有力既支持黎架！！

wtf
可唔可以留tg

有朋友都鍾意搵我呻
佢哋話我好適合做社工
謝謝你

可以啊：
呢段時間好靠大家互相支持！！一齊呻下！

謝謝你

唉

樓主喺邊？我都喺外國

加油

係咩
喺南半球 你應該諗到啦

多謝巴打
一句加油真係好大既強心針

澳洲？我望住出面埋雪仲空虛，覺得自己咩都做唔到

加油
加油 加油
加油 加油 加油

痴撚線有心
啱啱先爆喊完 唉

你果到落雪？
係啊 我澳洲

絲打我黎啦！！
攬實你

哇
攬攬

攬到你頭唔到氣

*透